{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Opera\u00e7\u00e3o Semana Santa \u00e9 deflagrada na regi\u00e3o do Pontal do Paranapanema... http://t.co/nuekD8UKfy", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457033755903815680, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.facebook.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Facebook</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/nuekD8UKfy", "indices": [74, 96], "expanded_url": "http://fb.me/2CmQz8SWo", "display_url": "fb.me/2CmQz8SWo"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457033755903815680", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 127064256, "verified": true, "profile_text_color": "000000", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/780132937/polciv_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "CCCCCC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/u2bk7YgCh4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.policiacivil.sp.gov.br", "display_url": "policiacivil.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/1415lccCsQ", "indices": [72, 94], "expanded_url": "http://www2.policiacivil.sp.gov.br/x2016/modules/mastop_publish/?tac=Fale_Conosco", "display_url": "www2.policiacivil.sp.gov.br/x2016/modules/\u2026"}]}}, "followers_count": 7464, "protected": false, "location": "S\u00e3o Paulo - Brazil", "default_profile_image": false, "id_str": "127064256", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 5140, "description": "Para interagir com a Pol\u00edcia Civil do Estado de S\u00e3o Paulo, use o link:\r\nhttp://t.co/1415lccCsQ", "friends_count": 0, "profile_link_color": "FF0000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/780132937/polciv_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/86744226/fundoPC.jpg", "profile_background_color": "EEEEEE", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/86744226/fundoPC.jpg", "name": "Policia_Civil SP", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "Policia_Civil", "url": "http://t.co/u2bk7YgCh4", "created_at": "Sat Mar 27 23:14:27 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "29521E", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 68}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Apr 18 05:51:53 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}