{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @IaKonkret: @Mingligt S\u00e3o Paulo f\u00f6rbj\u00f6d ju reklam utomhus o nu \u00e4r de som var kritiska o mot f\u00f6rslaget ocks\u00e5 f\u00f6r. Lite intressant http://\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457942511190016001, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "IaKonkret", "id": 331155982, "name": "Inger Asp\u00e5ker", "id_str": "331155982"}, {"indices": [15, 24], "screen_name": "Mingligt", "id": 230763806, "name": "Thomas de Ming", "id_str": "230763806"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/yuQECrkT0s", "indices": [139, 140], "expanded_url": "http://www.svd.se/nyheter/utrikes/sjalvklart-med-en-stad-utan-reklam_7558412.svd", "display_url": "svd.se/nyheter/utrike\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457942511190016001", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@Mingligt S\u00e3o Paulo f\u00f6rbj\u00f6d ju reklam utomhus o nu \u00e4r de som var kritiska o mot f\u00f6rslaget ocks\u00e5 f\u00f6r. Lite intressant http://t.co/yuQECrkT0s", "in_reply_to_status_id": 457935474842427392, "id": 457942470538854400, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://tapbots.com/tweetbot\" rel=\"nofollow\">Tweetbot for iOS</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 9], "screen_name": "Mingligt", "id": 230763806, "name": "Thomas de Ming", "id_str": "230763806"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/yuQECrkT0s", "indices": [117, 139], "expanded_url": "http://www.svd.se/nyheter/utrikes/sjalvklart-med-en-stad-utan-reklam_7558412.svd", "display_url": "svd.se/nyheter/utrike\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": "Mingligt", "id_str": "457942470538854400", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": 230763806, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 331155982, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2906950797/70e91779cce4ae5354566b3d6d97c12d_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/hWARKviJ0m", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.konkret.nu", "display_url": "konkret.nu"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 759, "protected": false, "location": "Stockholm", "default_profile_image": false, "id_str": "331155982", "lang": "en", "utc_offset": null, "statuses_count": 12992, "description": "Stolt \u00e4gare av Konkret Utveckling AB. Tror p\u00e5 modernt ledarskap och utveckling som drivs av medarbetarna. D\u00e5, och f\u00f6rst d\u00e5, f\u00e5r du riktig fart p\u00e5 utvecklingen", "friends_count": 1013, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2906950797/70e91779cce4ae5354566b3d6d97c12d_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Inger Asp\u00e5ker", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1020, "screen_name": "IaKonkret", "url": "http://t.co/hWARKviJ0m", "created_at": "Thu Jul 07 18:46:04 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 9}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "230763806", "possibly_sensitive": false, "lang": "sv", "created_at": "Sun Apr 20 18:02:47 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "457935474842427392", "place": null}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 106089049, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3785822495/71500f6b65bbc2ef4781be8daecbaad6_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F3F3F3", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Ip0wM8IeJa", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://herothecoach.com", "display_url": "herothecoach.com"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2270, "protected": false, "location": "Sweden", "default_profile_image": false, "id_str": "106089049", "lang": "en", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 45797, "description": "Change agent and professional coach, creating a sustainable learning society. Also tweets as @skolvaren (relay account) & occasionally as @Dromfabriken", "friends_count": 2498, "profile_link_color": "990000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3785822495/71500f6b65bbc2ef4781be8daecbaad6_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "profile_background_color": "EBEBEB", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/106089049/1386396768", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme7/bg.gif", "name": "Helena Roth", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 13414, "screen_name": "HERO_Respondi", "url": "http://t.co/Ip0wM8IeJa", "created_at": "Mon Jan 18 13:22:56 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Stockholm", "profile_sidebar_border_color": "DFDFDF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 46}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "sv", "created_at": "Sun Apr 20 18:02:57 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}