{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 54281707, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428537962138071041/rin6dYl__normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "E6E6E6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jn2mDnc82S", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.educacao.sp.gov.br/", "display_url": "educacao.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 41774, "protected": false, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "default_profile_image": false, "id_str": "54281707", "status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Alunos que v\u00e3o prestar o #vestibular do meio de ano da #Unesp podem acessar o nosso #cursinho: http://t.co/EOBdhNYjT8 http://t.co/VPb3H55d1O", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457307758950612993, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://www.scup.com\" rel=\"nofollow\">Scup</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [25, 36], "text": "vestibular"}, {"indices": [55, 61], "text": "Unesp"}, {"indices": [84, 93], "text": "cursinho"}], "urls": [{"url": "http://t.co/EOBdhNYjT8", "indices": [95, 117], "expanded_url": "http://bit.ly/PLZYLj", "display_url": "bit.ly/PLZYLj"}], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/educacaosp/status/457307758950612993/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 700, "w": 700, "resize": "fit"}, "small": {"h": 340, "w": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 600, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/VPb3H55d1O", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bliu-9SIEAAGY_L.png", "id_str": "457307758803816448", "indices": [118, 140], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bliu-9SIEAAGY_L.png", "type": "photo", "id": 457307758803816448, "display_url": "pic.twitter.com/VPb3H55d1O"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457307758950612993", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Sat Apr 19 00:00:40 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 16036, "description": "Twitter Oficial da Secretaria da Educa\u00e7\u00e3o do Estado de S\u00e3o Paulo.", "friends_count": 69, "profile_link_color": "336699", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/428537962138071041/rin6dYl__normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000177715685/X7xhdLgn.png", "profile_background_color": "576D85", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/54281707/1391006398", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000177715685/X7xhdLgn.png", "name": "Secretaria Educa\u00e7\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "educacaosp", "url": "http://t.co/jn2mDnc82S", "created_at": "Mon Jul 06 18:04:33 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 562}