{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Echo de menooos mi movil:(", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457983459232088064, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457983459232088064", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2365504438, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/457492991499067392/tfUv8fVk_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 143, "protected": false, "location": "Sevilla", "default_profile_image": false, "id_str": "2365504438", "lang": "es", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 1151, "description": "Desde el 2000 sigo siendo betica, rociera y cofrade. M`A 16. Nunca me creere que soy perfecta. Enamorada de la gente que me da mimitos\u221e. PGV! Trianera siempre\u2020", "friends_count": 221, "profile_link_color": "0FFFC3", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/457492991499067392/tfUv8fVk_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/447386277793370113/HNSsEd_D.jpeg", "profile_background_color": "2BE6FF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2365504438/1397924950", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/447386277793370113/HNSsEd_D.jpeg", "name": "\u03a1\u0102\u00db\u0141\u0104 \u011e\u00c4\u0158\u010a\u012a\u0104\u2665", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 328, "screen_name": "PaulaaGarciia01", "url": null, "created_at": "Tue Feb 25 19:22:53 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 0}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Sun Apr 20 20:45:40 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}