{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@analvarenga... Nossa Diretoria de Fiscaliza\u00e7\u00e3o ou ao Minist\u00e9rio da Justi\u00e7a, e divulga as informa\u00e7\u00f5es em jornais de grande circula\u00e7\u00e3o.", "in_reply_to_status_id": 458695963134423040, "id": 458696846433853441, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 12], "screen_name": "analvarenga", "id": 17994159, "name": "nega marrenta", "id_str": "17994159"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "analvarenga", "id_str": "458696846433853441", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 17994159, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 408478004, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000677917055/2851606ccb467ccf2344a4c898b8c3d2_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/5OrigbHjCA", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.procon.sp.gov.br", "display_url": "procon.sp.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 13901, "protected": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "default_profile_image": false, "id_str": "408478004", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 9595, "description": "Twitter oficial da Funda\u00e7\u00e3o Procon-SP. Esse n\u00e3o \u00e9 um canal de atendimento, mas um espa\u00e7o com informa\u00e7\u00f5es sobre os direitos do consumidor.", "friends_count": 146, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000677917055/2851606ccb467ccf2344a4c898b8c3d2_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000105252605/f41183e9d52933e6e8a6766eccd819a7.jpeg", "profile_background_color": "0084B4", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408478004/1383309921", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000105252605/f41183e9d52933e6e8a6766eccd819a7.jpeg", "name": "Procon-SP", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7, "screen_name": "proconspoficial", "url": "http://t.co/5OrigbHjCA", "created_at": "Wed Nov 09 13:38:06 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Santiago", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 82}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "17994159", "lang": "pt", "created_at": "Tue Apr 22 20:00:25 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "458695963134423040", "place": null}