{"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "id": 408478004, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000677917055/2851606ccb467ccf2344a4c898b8c3d2_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 13897, "protected": false, "location": "S\u00e3o Paulo", "default_profile_image": false, "id_str": "408478004", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 9576, "description": "Twitter oficial da Funda\u00e7\u00e3o Procon-SP. Esse n\u00e3o \u00e9 um canal de atendimento, mas um espa\u00e7o com informa\u00e7\u00f5es sobre os direitos do consumidor.", "friends_count": 146, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000677917055/2851606ccb467ccf2344a4c898b8c3d2_normal.jpeg", "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000105252605/f41183e9d52933e6e8a6766eccd819a7.jpeg", "profile_background_color": "0084B4", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/408478004/1383309921", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000105252605/f41183e9d52933e6e8a6766eccd819a7.jpeg", "screen_name": "proconspoficial", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 7, "name": "Procon-SP", "url": "http://www.procon.sp.gov.br", "created_at": "Wed Nov 09 13:38:06 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Santiago", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": null, "listed_count": 82}