{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Amsterdam", "id": 791090552, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "muting": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/453100478167908352/Jf6Pbzux_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/O7DuEre9Uw", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.canalplus.fr", "display_url": "canalplus.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 21233, "protected": false, "id_str": "791090552", "default_profile_image": false, "listed_count": 174, "status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Il a 28 ans et il dirige un groupe m\u00e9dia qui cartonne : @netmad (@meltygroup) sera avec nous dimanche #LeSuppl\u00e9ment http://t.co/xiP3tBlo7f", "in_reply_to_status_id": null, "id": 459690034795253760, "favorite_count": 9, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [56, 63], "screen_name": "netmad", "id": 14572135, "name": "Alexandre Malsch", "id_str": "14572135"}, {"indices": [65, 76], "screen_name": "meltygroup", "id": 529664879, "name": "meltygroup", "id_str": "529664879"}], "hashtags": [{"indices": [102, 115], "text": "LeSuppl\u00e9ment"}], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/LeSupplement/status/459690034795253760/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 360, "w": 540, "resize": "fit"}, "small": {"h": 226, "w": 339, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 360, "w": 540, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/xiP3tBlo7f", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BmElpmpCAAAEc4g.jpg", "id_str": "459690033646010368", "indices": [116, 138], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BmElpmpCAAAEc4g.jpg", "type": "photo", "id": 459690033646010368, "display_url": "pic.twitter.com/xiP3tBlo7f"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "459690034795253760", "retweet_count": 23, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Fri Apr 25 13:46:59 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 2206, "description": "#LeSuppl\u00e9ment de Ma\u00eftena Biraben, c'est le magazine d'actu du week-end ! Rdv le dimanche \u00e0 partir de 12H pour Le Suppl\u00e9ment Politique en clair sur @canalplus", "friends_count": 69, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/453100478167908352/Jf6Pbzux_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000127929748/dESf0W14.jpeg", "profile_background_color": "000000", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/791090552/1385402214", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000127929748/dESf0W14.jpeg", "name": "Le Suppl\u00e9ment", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9, "screen_name": "LeSupplement", "url": "http://t.co/O7DuEre9Uw", "created_at": "Thu Aug 30 08:00:31 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "location": "France", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false}