{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @JeanMarieCAVADA: Soulagement : Didier Fran\u00e7ois, Edouard Elias, Nicolas H\u00e9nin et Pierre Torres, @OtagesenSyrie sont libres!", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457472872660099072, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 19], "screen_name": "JeanMarieCAVADA", "id": 378480926, "name": "Jean-Marie CAVADA", "id_str": "378480926"}, {"indices": [99, 113], "screen_name": "OtagesenSyrie", "id": 1579958978, "name": "Otages en Syrie", "id_str": "1579958978"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457472872660099072", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Soulagement : Didier Fran\u00e7ois, Edouard Elias, Nicolas H\u00e9nin et Pierre Torres, @OtagesenSyrie sont libres!", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457449466308857857, "favorite_count": 5, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [78, 92], "screen_name": "OtagesenSyrie", "id": 1579958978, "name": "Otages en Syrie", "id_str": "1579958978"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457449466308857857", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 378480926, "verified": true, "profile_text_color": "DEDEDE", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000505259128/b2186e95cace258c72e2f177b92dcc89_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "A6ADAD", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Bn6n0XifAj", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.jeanmariecavada.eu", "display_url": "jeanmariecavada.eu"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4074, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "378480926", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 784, "description": "D\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en | VP de l\u2019@UDI_off et du @Nouveau_Centre | Pr\u00e9sident @MouvEuropeen | #Europe - #EP2014 - #LesEurop\u00e9ens", "friends_count": 883, "profile_link_color": "21276B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000505259128/b2186e95cace258c72e2f177b92dcc89_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/706640216/ad3c09cd851b9ff2a9fae014917da08b.jpeg", "profile_background_color": "899899", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/378480926/1396854510", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/706640216/ad3c09cd851b9ff2a9fae014917da08b.jpeg", "name": "Jean-Marie CAVADA", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9, "screen_name": "JeanMarieCAVADA", "url": "http://t.co/Bn6n0XifAj", "created_at": "Fri Sep 23 08:34:18 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 186}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sat Apr 19 09:23:46 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 303885267, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450857862562979841/0AjfPKSB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/rE7i6cRoIF", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.leseuropeens.eu", "display_url": "leseuropeens.eu"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3820, "protected": false, "location": "Paris - Strasbourg - Bruxelles", "default_profile_image": false, "id_str": "303885267", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 419, "description": "T\u00eate de liste #LesEurop\u00e9ens en #IDF #EP2014, vice-pr\u00e9sidente du @MoDem , d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale du @pde_edp et vice-pr\u00e9sidente de l'@ALDEgroup", "friends_count": 236, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450857862562979841/0AjfPKSB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303885267/1396327892", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marielle de Sarnez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 292, "screen_name": "desarnez", "url": "http://t.co/rE7i6cRoIF", "created_at": "Mon May 23 15:42:02 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 194}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sat Apr 19 10:56:46 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}