{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 303885267, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450857862562979841/0AjfPKSB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/rE7i6cRoIF", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.leseuropeens.eu", "display_url": "leseuropeens.eu"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3820, "protected": false, "location": "Paris - Strasbourg - Bruxelles", "default_profile_image": false, "id_str": "303885267", "status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @FlorianBa: Lecture du week-end : \" L'urgence europ\u00e9enne\" de @desarnez  et Sandro Gozi @UDIjeunes @UDI_off @JFD_UDI @Sophie_Auconie @laN\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457433444965158912, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 13], "screen_name": "FlorianBa", "id": 91770665, "name": "Baratte Florian", "id_str": "91770665"}, {"indices": [64, 73], "screen_name": "desarnez", "id": 303885267, "name": "Marielle de Sarnez", "id_str": "303885267"}, {"indices": [90, 100], "screen_name": "UDIjeunes", "id": 887095105, "name": "UDI Jeunes", "id_str": "887095105"}, {"indices": [101, 109], "screen_name": "UDI_off", "id": 819772525, "name": "UDI", "id_str": "819772525"}, {"indices": [110, 118], "screen_name": "JFD_UDI", "id": 747877376, "name": "JFD_UDI", "id_str": "747877376"}, {"indices": [119, 134], "screen_name": "Sophie_Auconie", "id": 187508945, "name": "Sophie Auconie", "id_str": "187508945"}, {"indices": [135, 140], "screen_name": "laNR41", "id": 480332145, "name": "La NR 41", "id_str": "480332145"}, {"indices": [139, 140], "screen_name": "PlusFM41", "id": 949423310, "name": "PlusFM41", "id_str": "949423310"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457433444965158912", "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"lang": "fr", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Lecture du week-end : \" L'urgence europ\u00e9enne\" de @desarnez  et Sandro Gozi @UDIjeunes @UDI_off @JFD_UDI @Sophie_Auconie @laNR41 @PlusFM41", "created_at": "Sat Apr 19 08:16:39 +0000 2014", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "id": 457432577281097728, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [49, 58], "screen_name": "desarnez", "id": 303885267, "name": "Marielle de Sarnez", "id_str": "303885267"}, {"indices": [75, 85], "screen_name": "UDIjeunes", "id": 887095105, "name": "UDI Jeunes", "id_str": "887095105"}, {"indices": [86, 94], "screen_name": "UDI_off", "id": 819772525, "name": "UDI", "id_str": "819772525"}, {"indices": [95, 103], "screen_name": "JFD_UDI", "id": 747877376, "name": "JFD_UDI", "id_str": "747877376"}, {"indices": [104, 119], "screen_name": "Sophie_Auconie", "id": 187508945, "name": "Sophie Auconie", "id_str": "187508945"}, {"indices": [120, 127], "screen_name": "laNR41", "id": 480332145, "name": "La NR 41", "id_str": "480332145"}, {"indices": [128, 137], "screen_name": "PlusFM41", "id": 949423310, "name": "PlusFM41", "id_str": "949423310"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "web", "place": null, "retweet_count": 2, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "457432577281097728"}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sat Apr 19 08:20:06 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 418, "description": "T\u00eate de liste #LesEurop\u00e9ens en #IDF #EP2014, vice-pr\u00e9sidente du @MoDem , d\u00e9put\u00e9e europ\u00e9enne, secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9rale du @pde_edp et vice-pr\u00e9sidente de l'@ALDEgroup", "friends_count": 236, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450857862562979841/0AjfPKSB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/303885267/1396327892", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Marielle de Sarnez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 292, "screen_name": "desarnez", "url": "http://t.co/rE7i6cRoIF", "created_at": "Mon May 23 15:42:02 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 194}