{"contributors": null, "truncated": false, "text": "#EP2014: Plus de d\u00e9localisation des unit\u00e9s de production en cas de convergence sociale &amp; fiscale ? Faisons l'Europe ! @Les_Europeens", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458567552558698496, "favorite_count": 2, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [122, 136], "screen_name": "Les_Europeens", "id": 1388794680, "name": "Les Europ\u00e9ens", "id_str": "1388794680"}], "hashtags": [{"indices": [0, 7], "text": "EP2014"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458567552558698496", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2394252247, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/445555561879191554/VKO2JuC-_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/bXZ8QWWo9L", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.leseuropeens.eu", "display_url": "leseuropeens.eu"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 516, "protected": false, "location": "Valenciennes", "default_profile_image": false, "id_str": "2394252247", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 939, "description": "Compte officiel de Dominique Riquet, d\u00e9put\u00e9 europ\u00e9en, t\u00eate de liste #LesEurop\u00e9ens ds le Nord-Ouest | @UDI_off @MODEM | #EP2014 |", "friends_count": 63, "profile_link_color": "1D1B58", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/445555561879191554/VKO2JuC-_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/450567824843370496/rzYoJiuE.jpeg", "profile_background_color": "1D1B58", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2394252247/1396261061", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/450567824843370496/rzYoJiuE.jpeg", "name": "Dominique Riquet", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 481, "screen_name": "DominiqueRiquet", "url": "http://t.co/bXZ8QWWo9L", "created_at": "Mon Mar 17 11:32:28 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 30}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Tue Apr 22 11:26:38 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}