{"contributors": null, "truncated": false, "text": "[#s\u00e9curit\u00e9_routi\u00e8re] Week-end charg\u00e9 sur les routes : retrouvez les conseils de Bison Fut\u00e9 http://t.co/PcbX01TnpJ http://t.co/dX9pumwMcf", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457458352671309824, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [1, 19], "text": "s\u00e9curit\u00e9_routi\u00e8re"}], "urls": [{"url": "http://t.co/PcbX01TnpJ", "indices": [91, 113], "expanded_url": "http://www.deux-sevres.gouv.fr/Politiques-publiques/Transports-deplacements-securite-routiere/Deplacements/Les-conseils-de-Bison-Fute-pour-les-vacances-de-printemps", "display_url": "deux-sevres.gouv.fr/Politiques-pub\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/Prefecture79/status/457458352671309824/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 206, "w": 315, "resize": "fit"}, "small": {"h": 206, "w": 315, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 206, "w": 315, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/dX9pumwMcf", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Blk38rMCQAAnoXJ.png", "id_str": "457458352679698432", "indices": [114, 136], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Blk38rMCQAAnoXJ.png", "type": "photo", "id": 457458352679698432, "display_url": "pic.twitter.com/dX9pumwMcf"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457458352671309824", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2282226390, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/420928242715856896/sq8n62MW_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/pTUqC6K4MP", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.deux-sevres.gouv.fr", "display_url": "deux-sevres.gouv.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 447, "protected": false, "location": "Niort", "default_profile_image": false, "id_str": "2282226390", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 195, "description": "Compte officiel de la pr\u00e9fecture des Deux-S\u00e8vres", "friends_count": 87, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/420928242715856896/sq8n62MW_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2282226390/1389192820", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pr\u00e9fecture 79", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "Prefecture79", "url": "http://t.co/pTUqC6K4MP", "created_at": "Wed Jan 08 14:36:48 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 21}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Sat Apr 19 09:59:05 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}