{"contributors": null, "truncated": false, "text": "[#s\u00e9curit\u00e9_routi\u00e8re] Prudence sur les routes, les contr\u00f4les des forces de l'ordre sont renforc\u00e9s tout le week-end de P\u00e2ques en #Mayenne", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457170663011520512, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [1, 19], "text": "s\u00e9curit\u00e9_routi\u00e8re"}, {"indices": [127, 135], "text": "Mayenne"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457170663011520512", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2292508868, "verified": true, "profile_text_color": "663B12", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423404509553913858/F1oyNeyN_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DAECF4", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/fk37ophhMA", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mayenne.gouv.fr", "display_url": "mayenne.gouv.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 285, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "2292508868", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 20, "description": "Compte officiel des services de l\u2019\u00c9tat en Mayenne", "friends_count": 63, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/423404509553913858/F1oyNeyN_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/432933476736565248/BAKWzMz_.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2292508868/1394447789", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/432933476736565248/BAKWzMz_.jpeg", "name": "Pr\u00e9fet de la Mayenne", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "Prefet53", "url": "http://t.co/fk37ophhMA", "created_at": "Wed Jan 15 10:34:53 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 5}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Fri Apr 18 14:55:54 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}