{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Quero pedir aos prefeitos q continuem investindo em projetos q tragam mais qualidade de vida p/ a popula\u00e7\u00e3o. Contem c/ o @GovRJ!", "in_reply_to_status_id": null, "id": 455830452302278656, "favorite_count": 4, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [121, 127], "screen_name": "GovRJ", "id": 62606094, "name": "Governo do Rio", "id_str": "62606094"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "455830452302278656", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 1096328556, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/443429451179630592/wq98B1wB_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IJ2ZNJjvid", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.lfpezao.com.br/", "display_url": "lfpezao.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1263, "protected": false, "location": "Rio de Janeiro", "default_profile_image": false, "id_str": "1096328556", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 555, "description": "Sou governador do Rio de Janeiro. Nasci em Pira\u00ed e tenho 59 anos, 33 deles dedicados \u00e0 vida p\u00fablica. Amo o que fa\u00e7o.", "friends_count": 39, "profile_link_color": "045165", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/443429451179630592/wq98B1wB_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/453651913616015360/02yFQ6td.png", "profile_background_color": "045165", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1096328556/1395084245", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/453651913616015360/02yFQ6td.png", "name": "Luiz Fernando Pez\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "LFPezao", "url": "http://t.co/IJ2ZNJjvid", "created_at": "Wed Jan 16 20:59:01 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 17}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Mon Apr 14 22:10:23 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}