{"contributors": null, "truncated": false, "text": "El C.D. Ciudad del F\u00fatbol, equipo de la Fundaci\u00f3n @rfef, da la cara en la @IscarCup midi\u00e9ndose a equipos de \u00e9lite http://t.co/9F3qEMJj2b", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457491891001765888, "favorite_count": 5, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [50, 55], "screen_name": "rfef", "id": 137415452, "name": "RFEF", "id_str": "137415452"}, {"indices": [74, 83], "screen_name": "IscarCup", "id": 493829727, "name": "Iscar Cup", "id_str": "493829727"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/9F3qEMJj2b", "indices": [114, 136], "expanded_url": "http://bit.ly/futbol1904", "display_url": "bit.ly/futbol1904"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457491891001765888", "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 137415452, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454394561708576768/C7-lnwYV_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "F2F213", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/yg0y09iYIz", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://rfef.es", "display_url": "rfef.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 331421, "protected": false, "location": "Ciudad del F\u00fatbol, Las Rozas", "default_profile_image": false, "id_str": "137415452", "lang": "es", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 9301, "description": "Twitter oficial de la Real Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de F\u00fatbol \u00b7 Official Twitter account for the Royal Spanish Football Federation", "friends_count": 157, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/454394561708576768/C7-lnwYV_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454395198223564801/BzHGVQeT.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/137415452/1397173064", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454395198223564801/BzHGVQeT.jpeg", "name": "RFEF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 9, "screen_name": "rfef", "url": "http://t.co/yg0y09iYIz", "created_at": "Mon Apr 26 17:48:14 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 2166}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Sat Apr 19 12:12:21 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}