{"contributors": null, "truncated": false, "text": "meu av\u00f4 j\u00e1 quer jantar, como assim krido, s\u00e3o penas 5 da tarde '-'", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458697967235776513, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458697967235776513", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 542043509, "verified": false, "profile_text_color": "8A0B0B", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458337606539808769/8ZSIVBZP_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "FFFFFF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 14044, "protected": false, "location": "@allyfalsa", "default_profile_image": false, "id_str": "542043509", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 107492, "description": "*\uff61\u2729 \u2727*\uff61\u2729 \u2727 sou louis girl de corpo e alma pq s\u00f3 no cora\u00e7\u00e3o n\u00e3o coube a bunda *\uff61\u2729 \u2727*\uff61\u2729 \u2727", "friends_count": 11157, "profile_link_color": "1E3387", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458337606539808769/8ZSIVBZP_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458338123491991552/z7-FvCg5.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/542043509/1398111233", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458338123491991552/z7-FvCg5.png", "name": "rosa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 630, "screen_name": "tommonoseucu", "url": null, "created_at": "Sat Mar 31 22:46:59 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 69}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Tue Apr 22 20:04:52 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"country_code": "BR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/f207b85be9f1513e.json", "country": "Brasil", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-35.019805, -8.157554], [-34.858893, -8.157554], [-34.858893, -7.929652], [-35.019805, -7.929652]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Recife, Pernambuco", "attributes": {}, "id": "f207b85be9f1513e", "name": "Recife"}}