{"contributors": null, "truncated": false, "text": "VIDEO | Incautados m\u00e1s de 90.000 litros de licor en todo el pa\u00eds: La cifra la ofreci\u00f3 el ministro de Interior,... http://t.co/i7lKKzMnd2", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457955947965464576, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitterfeed.com\" rel=\"nofollow\">twitterfeed</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/i7lKKzMnd2", "indices": [114, 136], "expanded_url": "http://bit.ly/1fcHOIU", "display_url": "bit.ly/1fcHOIU"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457955947965464576", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 475936971, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1875165894/titulares_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/jDmO0IQd1q", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://kiosko.net/ve/", "display_url": "kiosko.net/ve/"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1667, "protected": false, "location": "Miranda-Aragua-Carabobo", "default_profile_image": false, "id_str": "475936971", "lang": "es", "utc_offset": -16200, "statuses_count": 97951, "description": "Resumen de Noticias de los Principales diarios de Circulaci\u00f3n Regional en el Centro del Pa\u00eds. Gracias por Seguirnos!", "friends_count": 728, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1875165894/titulares_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/442036432/titulares.jpg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/442036432/titulares.jpg", "name": "Diario Regi\u00f3n Centro", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "Diario_LaRegion", "url": "http://t.co/jDmO0IQd1q", "created_at": "Fri Jan 27 16:03:21 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Caracas", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 12}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Sun Apr 20 18:56:21 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}