{"contributors": null, "truncated": false, "text": "GALER\u00cdA Segundo d\u00eda de la Semana de Seguridad Social 2014 http://t.co/yx4OuwyrEZ http://t.co/i68egD0FGF", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458638424396677120, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/yx4OuwyrEZ", "indices": [58, 80], "expanded_url": "http://comunicacion.senado.gob.mx/index.php/multimedia/imagenes/73-fotografias/12200-seguridad-social.html", "display_url": "comunicacion.senado.gob.mx/index.php/mult\u2026"}], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/senadomexicano/status/458638424396677120/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 683, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h": 227, "w": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 400, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/i68egD0FGF", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bl1pN47CQAAMlTZ.jpg", "id_str": "458638424400871424", "indices": [81, 103], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bl1pN47CQAAMlTZ.jpg", "type": "photo", "id": 458638424400871424, "display_url": "pic.twitter.com/i68egD0FGF"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458638424396677120", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 156720463, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/446449164449116160/DjZwq3yc_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Z8Hodwl7xW", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.senado.gob.mx", "display_url": "senado.gob.mx"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 103201, "protected": false, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "default_profile_image": false, "id_str": "156720463", "lang": "es", "utc_offset": -18000, "statuses_count": 18142, "description": "Cuenta oficial del Senado de la Rep\u00fablica. Difundimos informaci\u00f3n generada por la Coordinaci\u00f3n de Comunicaci\u00f3n Social.", "friends_count": 172, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/446449164449116160/DjZwq3yc_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000182254035/D1eTJapC.jpeg", "profile_background_color": "BCBCBC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/156720463/1395276716", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000182254035/D1eTJapC.jpeg", "name": "Senado de M\u00e9xico", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 40, "screen_name": "senadomexicano", "url": "http://t.co/Z8Hodwl7xW", "created_at": "Thu Jun 17 18:30:45 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Mexico City", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 894}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Apr 22 16:08:16 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}