{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Bonjour \u00e0 tous. Ajrd'hui on va parle mal-#logement en Europe, en France et en R\u00e9gion, \u00e0 #Lyon. #RapportSurL\u00c9tatDuMalLogement", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458499323714863104, "favorite_count": 2, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [41, 50], "text": "logement"}, {"indices": [88, 93], "text": "Lyon"}, {"indices": [95, 124], "text": "RapportSurL\u00c9tatDuMalLogement"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458499323714863104", "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 38409296, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423115490051899393/ds80efUY_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/oUFYSngvRv", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.fondation-abbe-pierre.fr", "display_url": "fondation-abbe-pierre.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 67608, "protected": false, "location": "France", "default_profile_image": false, "id_str": "38409296", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 3229, "description": "La Fondation Abb\u00e9 Pierre lutte contre le mal-logement. Association reconnue d\u2019utilit\u00e9 publique. Mouvement la\u00efc militant.", "friends_count": 275, "profile_link_color": "00958B", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/423115490051899393/ds80efUY_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/439325451039690752/KNmeF2zX.jpeg", "profile_background_color": "DFDFDF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38409296/1393577723", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/439325451039690752/KNmeF2zX.jpeg", "name": "FondationAbb\u00e9Pierre", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "Abbe_Pierre", "url": "http://t.co/oUFYSngvRv", "created_at": "Thu May 07 10:55:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 499}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Tue Apr 22 06:55:31 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}