{"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "id": 326676878, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/457641625192529921/iNdQLWu8_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E5507E", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "profile_text_color": "362720", "followers_count": 273, "protected": false, "location": "Ankara", "default_profile_image": false, "id_str": "326676878", "lang": "tr", "utc_offset": -18000, "statuses_count": 7799, "description": "Ceyda Acar / \u00d6ZG\u00dcRL\u00dcK / VOLEYBOL / BE\u015e\u0130KTA\u015e / PATEN // Y\u0131llar sonra bu profiller, \u00f6l\u00fc insanlar\u0131n g\u00fcnl\u00fckleri olacak.", "friends_count": 186, "profile_link_color": "04BCD4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/457641625192529921/iNdQLWu8_normal.jpeg", "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000171070653/kCxMTn_s.jpeg", "profile_background_color": "000303", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/326676878/1391978625", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000171070653/kCxMTn_s.jpeg", "screen_name": "beesiiiktas1903", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 739, "name": "Sudem \u0130lhan", "url": null, "created_at": "Thu Jun 30 09:16:46 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Quito", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": null, "listed_count": 0}