{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @ramonnicolasr: A l\u00faa da colleita, de Anxos Sumai e Ra\u00edz da fenda, de @BertaDavila, premios da cr\u00edtica na modalidade de lingua galega\nht\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 459764786004512768, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "ramonnicolasr", "id": 222917962, "name": "Ram\u00f3n Nicol\u00e1s", "id_str": "222917962"}, {"indices": [73, 85], "screen_name": "bertadavila", "id": 251291143, "name": "Berta D\u00e1vila", "id_str": "251291143"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/X1t6mIpbUY", "indices": [139, 140], "expanded_url": "http://cadernodacritica.blogaliza.org/2014/04/25/a-lua-da-colleita-de-anxos-sumai-e-raiz-da-fenda-premios-nacionales-da-critica-na-modalidade-de-lingua-galega/", "display_url": "cadernodacritica.blogaliza.org/2014/04/25/a-l\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "459764786004512768", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "A l\u00faa da colleita, de Anxos Sumai e Ra\u00edz da fenda, de @BertaDavila, premios da cr\u00edtica na modalidade de lingua galega\nhttp://t.co/X1t6mIpbUY", "in_reply_to_status_id": null, "id": 459723846979813377, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [54, 66], "screen_name": "bertadavila", "id": 251291143, "name": "Berta D\u00e1vila", "id_str": "251291143"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/X1t6mIpbUY", "indices": [118, 140], "expanded_url": "http://cadernodacritica.blogaliza.org/2014/04/25/a-lua-da-colleita-de-anxos-sumai-e-raiz-da-fenda-premios-nacionales-da-critica-na-modalidade-de-lingua-galega/", "display_url": "cadernodacritica.blogaliza.org/2014/04/25/a-l\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "459723846979813377", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 222917962, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/452853553145475072/EeusJ2KC_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Ytey9jaWP4", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://cadernodacritica.blogaliza.org/", "display_url": "cadernodacritica.blogaliza.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1026, "protected": false, "location": "Vigo", "default_profile_image": false, "id_str": "222917962", "lang": "gl", "utc_offset": -7200, "statuses_count": 3110, "description": "Profesor, ensa\u00edsta e cr\u00edtico literario.", "friends_count": 490, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452853553145475072/EeusJ2KC_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/811827738/f1fc1b49887db40dba0c5001479ebea6.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/222917962/1397241170", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/811827738/f1fc1b49887db40dba0c5001479ebea6.jpeg", "name": "Ram\u00f3n Nicol\u00e1s", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 153, "screen_name": "ramonnicolasr", "url": "http://t.co/Ytey9jaWP4", "created_at": "Sat Dec 04 21:03:07 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Greenland", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 22}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Apr 25 16:01:21 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": false, "id": 2458420939, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/458669191088726016/KHxSQ-y5_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/IqaJCi4lva", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://clublecturaelvina.blogspot.com.es/", "display_url": "clublecturaelvina.blogspot.com.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 15, "protected": false, "location": "A CORU\u00d1A", "default_profile_image": false, "id_str": "2458420939", "lang": "gl", "utc_offset": 10800, "statuses_count": 23, "description": "CLUB DE LECTURA \r\nIES ELVI\u00d1A", "friends_count": 101, "profile_link_color": "8F2F79", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/458669191088726016/KHxSQ-y5_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/459375324719902720/MFMbkFgx.png", "profile_background_color": "022330", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/459375324719902720/MFMbkFgx.png", "name": "ELVILENDO", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 4, "screen_name": "ELVILENDO", "url": "http://t.co/IqaJCi4lva", "created_at": "Tue Apr 22 16:47:22 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Athens", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 0}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Apr 25 18:44:01 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}