{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Chcete nov\u00fd v\u016fz za skv\u011blou cenu a nechce se v\u00e1m na n\u011bj \u010dekat? M\u00e1me pro v\u00e1s \u0159e\u0161en\u00ed. http://t.co/ChuZ0CdAwx http://t.co/aTx8ZTo5kr", "in_reply_to_status_id": null, "id": 453434423929618433, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/ChuZ0CdAwx", "indices": [83, 105], "expanded_url": "http://www.renault.cz/skladove-vozy/", "display_url": "renault.cz/skladove-vozy/"}], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/RenaultCZ/status/453434423929618433/photo/1", "sizes": {"small": {"h": 165, "w": 340, "resize": "fit"}, "large": {"h": 373, "w": 769, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 291, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/aTx8ZTo5kr", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/BkrsNMfCQAAXN9Q.jpg", "id_str": "453434423938007040", "indices": [106, 128], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/BkrsNMfCQAAXN9Q.jpg", "type": "photo", "id": 453434423938007040, "display_url": "pic.twitter.com/aTx8ZTo5kr"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "453434423929618433", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 1500621980, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3784791310/065dc8064f0e84ba977805843c580506_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/OPFKRO82qE", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.renault.cz", "display_url": "renault.cz"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 56, "protected": false, "location": "V\u00fdrobce automobil\u016f", "default_profile_image": false, "id_str": "1500621980", "lang": "cs", "utc_offset": null, "statuses_count": 40, "description": "Ofici\u00e1ln\u00ed twitter kan\u00e1l Renault \u010cesk\u00e1 republika", "friends_count": 13, "profile_link_color": "009999", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3784791310/065dc8064f0e84ba977805843c580506_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178296063/6wHA2uZU.jpeg", "profile_background_color": "131516", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1500621980/1398252535", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000178296063/6wHA2uZU.jpeg", "name": "Renault \u010cR", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "RenaultCZ", "url": "http://t.co/OPFKRO82qE", "created_at": "Tue Jun 11 07:22:18 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 1}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "sk", "created_at": "Tue Apr 08 07:29:25 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}