{"contributors": null, "truncated": false, "text": "\u015eu d\u00fcnyada de\u011fi\u015fmeyen bir \u015fey varsa; o da istedi\u011fin zaman olmayan, istemedi\u011fin de olan o boktan \u015feylerdir. #Benden_S\u00f6ylemesi", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458637319785164800, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [107, 124], "text": "Benden_S\u00f6ylemesi"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458637319785164800", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2298041588, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/424559282969792513/O-flGmSW_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "2298041588", "lang": "tr", "utc_offset": 10800, "statuses_count": 292, "description": "\u266a \u266b \u2669 \u266c  \u266b \u221e GALATASARAY\u30c4\u266b \u266a \u221e    Duman-CemAdrian-Teoman", "friends_count": 18, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/424559282969792513/O-flGmSW_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2298041588/1390057800", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme19/bg.gif", "name": "\u30c4 \u266b-b\u00fc\u015fra akal\u0131n-\u266b\u30c4 ", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 90, "screen_name": "324ben8", "url": null, "created_at": "Sat Jan 18 15:09:38 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Istanbul", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 0}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Tue Apr 22 16:03:52 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"country_code": "TR", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/682c5a667856ef42.json", "country": "T\u00fcrkiye", "place_type": "country", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[25.668509, 35.8084193], [44.817931, 35.8084193], [44.817931, 42.1047857], [25.668509, 42.1047857]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Turkey", "attributes": {}, "id": "682c5a667856ef42", "name": "Turkey"}}