{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Segundo  MPF BETO FOI FINANCIADO PELO PESSOAL DO PED\u00c1GIO. Assume  governo e retira todas nossas a\u00e7\u00f5es contra as empresas. Diga o nome disso?", "in_reply_to_status_id": 457341688697344000, "id": 457341959624196096, "favorite_count": 6, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "requiaopmdb", "id_str": "457341959624196096", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": 95253000, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 95253000, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3118332411/b80066b1192e0273d6ba242b53eb820e_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XRsLOSu8yN", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.robertorequiao.com.br", "display_url": "robertorequiao.com.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 39913, "protected": false, "location": "Bras\u00edlia/Paran\u00e1", "default_profile_image": false, "id_str": "95253000", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 67962, "description": "Senador da Rep\u00fablica pelo PMDB do Paran\u00e1 e vice-presidente Brasileiro do Parlasul, em Montevid\u00e9u-Uruguai. Co-presidente da Comiss\u00e3o de Desenvolvimento Eurolat", "friends_count": 843, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3118332411/b80066b1192e0273d6ba242b53eb820e_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/337914595/Imagem_2.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/95253000/1394921634", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/337914595/Imagem_2.jpg", "name": "Roberto Requi\u00e3o", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 198, "screen_name": "requiaopmdb", "url": "http://t.co/XRsLOSu8yN", "created_at": "Mon Dec 07 18:28:34 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 981}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "95253000", "lang": "pt", "created_at": "Sat Apr 19 02:16:34 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "457341688697344000", "place": null}