{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @Bjk_Eagle_: B\u00f6yle Orospu Cocugu Hakeme Ancak 9 Ki\u015fi Bu Kadar \n\nM\u00fccadelen ve Y\u00fcregini Ortaya Koyup Sava\u015ft\u0131g\u0131n \u0130\u00e7in..\n\nTe\u015fekk\u00fcrler @Besik\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457942608174911490, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 14], "screen_name": "Bjk_Eagle_", "id": 872605093, "name": "Besiktas_Sevdal\u0131lar\u0131", "id_str": "872605093"}, {"indices": [133, 140], "screen_name": "Besiktas", "id": 259758878, "name": "Be\u015fikta\u015f JK", "id_str": "259758878"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457942608174911490", "retweet_count": 23, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "B\u00f6yle Orospu Cocugu Hakeme Ancak 9 Ki\u015fi Bu Kadar \n\nM\u00fccadelen ve Y\u00fcregini Ortaya Koyup Sava\u015ft\u0131g\u0131n \u0130\u00e7in..\n\nTe\u015fekk\u00fcrler @Besiktas \u0131m", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457941633699700736, "favorite_count": 29, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [117, 126], "screen_name": "Besiktas", "id": 259758878, "name": "Be\u015fikta\u015f JK", "id_str": "259758878"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457941633699700736", "retweet_count": 23, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 872605093, "verified": false, "profile_text_color": "666666", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3674310555/4e3b2cf20ef48a960b36fe0aa1b852ca_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "252429", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/FcdF0MTP2R", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.bjk.com.tr", "display_url": "bjk.com.tr"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/DsMlx5sCI4", "indices": [119, 141], "expanded_url": "http://www.kartalyuvasi.com.tr", "display_url": "kartalyuvasi.com.tr"}]}}, "followers_count": 18865, "protected": false, "location": "\u0130stanbul/T\u00dcRK\u0130YE", "default_profile_image": false, "id_str": "872605093", "lang": "tr", "utc_offset": 10800, "statuses_count": 18824, "description": "BE\u015e\u0130KTAS MENFAAT LER\u0130 \u0130\u00c7\u0130N A\u00c7ILAN HESAPTIR.\r\nG\u00fcncel bilgiler,Besiktasla ilgili RT ler,Besiktasl\u0131lar\u0131 biraraya getirmek.http://t.co/DsMlx5sCI4", "friends_count": 18485, "profile_link_color": "2FC2EF", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3674310555/4e3b2cf20ef48a960b36fe0aa1b852ca_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/681631813/3f8368dc7fa43c2f0f8273f2ef62c75e.jpeg", "profile_background_color": "1A1B1F", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/872605093/1382280589", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/681631813/3f8368dc7fa43c2f0f8273f2ef62c75e.jpeg", "name": "Besiktas_Sevdal\u0131lar\u0131", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 16563, "screen_name": "Bjk_Eagle_", "url": "http://t.co/FcdF0MTP2R", "created_at": "Wed Oct 10 22:27:58 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Istanbul", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 17}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Sun Apr 20 17:59:28 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 1156803978, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454835380043677696/hcEf-l5z_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 780, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "1156803978", "lang": "tr", "utc_offset": null, "statuses_count": 5070, "description": "Abbasa\u011fa &\u00c7AR\u015eI Ulu \u00d6nderim M.Kemal ATAT\u00dcRK", "friends_count": 850, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/454835380043677696/hcEf-l5z_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1156803978/1372489948", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "STE & \u00c7AR\u015eI", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 76, "screen_name": "ErdikTansel", "url": null, "created_at": "Thu Feb 07 11:05:02 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 2}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "tr", "created_at": "Sun Apr 20 18:03:20 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}