{"contributors": null, "truncated": false, "text": "\u00a1Que pas\u00e9is unas felices vacaciones tweeters!", "in_reply_to_status_id": null, "id": 456452587873529856, "favorite_count": 1, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "456452587873529856", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 107141305, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000858123477/PCiymPa8_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E6F6F9", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/RgYKgIcKuE", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.yves-rocher.es", "display_url": "yves-rocher.es"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 12434, "protected": false, "location": "Espa\u00f1a", "default_profile_image": false, "id_str": "107141305", "lang": "es", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 3502, "description": "Yves Rocher, creador de la Cosm\u00e9tique V\u00e9g\u00e9tale \u00ae", "friends_count": 745, "profile_link_color": "545754", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000858123477/PCiymPa8_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/454168564782493696/S8lCpfD7.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/107141305/1397117230", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/454168564782493696/S8lCpfD7.jpeg", "name": "Yves Rocher", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 353, "screen_name": "YvesRocherES", "url": "http://t.co/RgYKgIcKuE", "created_at": "Thu Jan 21 17:27:03 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Madrid", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 160}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Wed Apr 16 15:22:32 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}