{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2338639376, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/450580663867940864/VtTWOHvm_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/b1uAHbBtpI", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.tarn.gouv.fr", "display_url": "tarn.gouv.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 161, "protected": false, "location": "Albi - Tarn - France", "default_profile_image": false, "id_str": "2338639376", "status": {"lang": "fr", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "#Tarn Rocade d'Albi ferm\u00e9e la nuit du mardi 22 au mercredi 23 avril de 20h \u00e0 6h entre \u00e9changeur de Castres et giratoire de Larquipeyre", "created_at": "Fri Apr 18 14:21:27 +0000 2014", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "id": 457161994358255616, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [0, 5], "text": "Tarn"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "web", "place": null, "retweet_count": 1, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 0, "id_str": "457161994358255616"}, "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 20, "description": "Compte officiel de la pr\u00e9fecture du Tarn pour suivre l'actualit\u00e9 des services de l'Etat dans le Tarn.", "friends_count": 24, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/450580663867940864/VtTWOHvm_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2338639376/1396262059", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Pr\u00e9fecture du Tarn", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "prefet81", "url": "http://t.co/b1uAHbBtpI", "created_at": "Tue Feb 11 16:28:24 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 9}