{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @nadeemfa: DA-analyse: \"\u00d8steurop\u00e6erne er en stor gevinst for DK \u00f8konomi\". S\u00e5 det sl\u00e5et fast. Igen. Og stop nu den d\u00e6monisering, for fila\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 454170612471431168, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 12], "screen_name": "nadeemfa", "id": 55787589, "name": "Nadeem Farooq", "id_str": "55787589"}], "hashtags": [{"indices": [139, 140], "text": "dkpol"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "454170612471431168", "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "DA-analyse: \"\u00d8steurop\u00e6erne er en stor gevinst for DK \u00f8konomi\". S\u00e5 det sl\u00e5et fast. Igen. Og stop nu den d\u00e6monisering, for filan! #dkpol", "in_reply_to_status_id": null, "id": 454168453667385344, "favorite_count": 4, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [12.57422304, 55.66937164]}, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [128, 134], "text": "dkpol"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "454168453667385344", "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 55787589, "verified": true, "profile_text_color": "FF1400", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1205116724/Pressebillede_2_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "050A06", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Won9w1XDFE", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.farooq.dk", "display_url": "farooq.dk"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2917, "protected": false, "location": "Denmark, Taastrup", "default_profile_image": false, "id_str": "55787589", "lang": "en", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 2340, "description": "Medlem af Folketinget (Radikale Venstre), Skatte- og arbejdsmarkedsordf\u00f8rer. Cand.Polit. V\u00e6kst, iv\u00e6rks\u00e6tteri, innovation, og social mobilitet.", "friends_count": 671, "profile_link_color": "EC008C", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1205116724/Pressebillede_2_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/845442588/1f894a289dc007604062808e04baece3.jpeg", "profile_background_color": "F1EEE9", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/55787589/1366705423", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/845442588/1f894a289dc007604062808e04baece3.jpeg", "name": "Nadeem Farooq", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2314, "screen_name": "nadeemfa", "url": "http://t.co/Won9w1XDFE", "created_at": "Sat Jul 11 08:02:04 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Copenhagen", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 100}, "geo": {"type": "Point", "coordinates": [55.66937164, 12.57422304]}, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "da", "created_at": "Thu Apr 10 08:06:12 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": {"country_code": "DK", "url": "https://api.twitter.com/1.1/geo/id/936b83f20956cd4c.json", "country": "Danmark", "place_type": "city", "bounding_box": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[12.453064, 55.613717], [12.6511441, 55.613717], [12.6511441, 55.731834], [12.453064, 55.731834]]]}, "contained_within": [], "full_name": "Copenhagen", "attributes": {}, "id": "936b83f20956cd4c", "name": "Copenhagen"}}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 24874558, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2327970544/27j98tu4jq4f7c828gkv_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/g6KLoudmJw", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://camillahersom.dk", "display_url": "camillahersom.dk"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2724, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "24874558", "lang": "en", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 502, "description": "MF for Radikale Venstre. Gruppen\u00e6stformand og medlem af Folketingets pr\u00e6sidium. Udenrigs-, sundheds- og psykiatriordf\u00f8rer.", "friends_count": 188, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2327970544/27j98tu4jq4f7c828gkv_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Camilla Hersom", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 2, "screen_name": "CamillaHersom", "url": "http://t.co/g6KLoudmJw", "created_at": "Tue Mar 17 12:35:33 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Copenhagen", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 89}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "da", "created_at": "Thu Apr 10 08:14:46 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}