{"contributors": null, "truncated": false, "text": "O Bras\u00edlia \u00e9 campe\u00e3o da Copa Verde 2014 e coloca um time do DF pela primeira vez na Copa Sul-Americana! http://t.co/CMwFbfhrB1", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458370436699410432, "favorite_count": 2, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/CopaGov_DF/status/458370436699410432/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 1024, "w": 1024, "resize": "fit"}, "small": {"h": 340, "w": 340, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 600, "w": 600, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/CMwFbfhrB1", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Blx1e8-CUAACgcG.png", "id_str": "458370436707799040", "indices": [104, 126], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Blx1e8-CUAACgcG.png", "type": "photo", "id": 458370436707799040, "display_url": "pic.twitter.com/CMwFbfhrB1"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458370436699410432", "retweet_count": 8, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 374686754, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/423193320949424128/wi3iuHM3_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/rjq2xJie0M", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://copa2014.df.gov.br", "display_url": "copa2014.df.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 2150, "protected": false, "location": "Bras\u00edlia", "default_profile_image": false, "id_str": "374686754", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 10182, "description": "Fa\u00e7a parte da torcida verde e amarela da capital e fique por dentro das novidades, promo\u00e7\u00f5es e todos os preparativos para a Copa do Mundo aqui no DF!", "friends_count": 174, "profile_link_color": "FFAF15", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/423193320949424128/wi3iuHM3_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000168273601/iOT1-mc3.jpeg", "profile_background_color": "80AD05", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/374686754/1389731585", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000168273601/iOT1-mc3.jpeg", "name": "Copa DF", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 164, "screen_name": "CopaGov_DF", "url": "http://t.co/rjq2xJie0M", "created_at": "Fri Sep 16 19:09:00 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 23}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Mon Apr 21 22:23:23 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}