{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2325529944, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/431091058114437122/6vmFGyxg_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://www.toghchain2014.eu", "indices": [0, 27], "expanded_url": null}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 616, "protected": false, "location": "An Bhruis\u00e9il & Strasbourg", "default_profile_image": false, "id_str": "2325529944", "status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "C\u00fanamh forbra\u00edochta:  Is \u00e9 an AE an bronnt\u00f3ir is m\u00f3 do th\u00edortha at\u00e1 i mb\u00e9al forbartha https://t.co/MdJDDaJGxR http://t.co/sbM4Q5tvxK", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457534094248009728, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://engagor.com\" rel=\"nofollow\">Engagor</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/MdJDDaJGxR", "indices": [86, 109], "expanded_url": "https://euaidexplorer.jrc.ec.europa.eu/", "display_url": "euaidexplorer.jrc.ec.europa.eu"}], "media": [{"expanded_url": "http://twitter.com/Europarl_GA/status/457534094248009728/photo/1", "sizes": {"large": {"h": 529, "w": 992, "resize": "fit"}, "small": {"h": 181, "w": 339, "resize": "fit"}, "medium": {"h": 319, "w": 598, "resize": "fit"}, "thumb": {"h": 150, "w": 150, "resize": "crop"}}, "url": "http://t.co/sbM4Q5tvxK", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/Bll81ZkIIAE3Spf.png", "id_str": "457534093992140801", "indices": [110, 132], "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/Bll81ZkIIAE3Spf.png", "type": "photo", "id": 457534093992140801, "display_url": "pic.twitter.com/sbM4Q5tvxK"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457534094248009728", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Sat Apr 19 15:00:03 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "lang": "en", "utc_offset": 3600, "statuses_count": 560, "description": "Nuacht is d\u00e9ana\u00ed \u00f3 Pharlaimint na hEorpa. Tvu\u00edteanna \u00f3 fhoireann gr\u00e9as\u00e1in PE. Toghch\u00e1in ar si\u00fal an 23 Bealtaine! #EP2014. Atvu\u00edte\u00e1il \u2260 seasamh oifigi\u00fail PE.", "friends_count": 475, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/431091058114437122/6vmFGyxg_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/453536981687865344/vuEbJ0ci.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2325529944/1391437030", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/453536981687865344/vuEbJ0ci.jpeg", "name": "Parlaimint na hEorpa", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "Europarl_GA", "url": "http://www.toghchain2014.eu", "created_at": "Mon Feb 03 14:11:20 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Dublin", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 10}