{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @FedProdLaitQc: @RE_Brosseau d\u00e9pose une motion et une p\u00e9tition en appui aux producteurs de lait et de fromage #AECG http://t.co/mZnbxBo0\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 456512012864864256, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://www.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "FedProdLaitQc", "id": 1338337363, "name": "FPLQ ", "id_str": "1338337363"}, {"indices": [19, 31], "screen_name": "RE_Brosseau", "id": 305695167, "name": "Ruth Ellen Brosseau", "id_str": "305695167"}], "hashtags": [{"indices": [113, 118], "text": "AECG"}], "urls": [{"url": "http://t.co/mZnbxBo0DV", "indices": [139, 140], "expanded_url": "http://bit.ly/1gyxqvv", "display_url": "bit.ly/1gyxqvv"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "456512012864864256", "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "@RE_Brosseau d\u00e9pose une motion et une p\u00e9tition en appui aux producteurs de lait et de fromage #AECG http://t.co/mZnbxBo0DV", "in_reply_to_status_id": null, "id": 456511516590624768, "favorite_count": 1, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 12], "screen_name": "RE_Brosseau", "id": 305695167, "name": "Ruth Ellen Brosseau", "id_str": "305695167"}], "hashtags": [{"indices": [94, 99], "text": "AECG"}], "urls": [{"url": "http://t.co/mZnbxBo0DV", "indices": [100, 122], "expanded_url": "http://bit.ly/1gyxqvv", "display_url": "bit.ly/1gyxqvv"}]}, "in_reply_to_screen_name": "RE_Brosseau", "id_str": "456511516590624768", "retweet_count": 5, "in_reply_to_user_id": 305695167, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 1338337363, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3497211039/ebde3f2cbc2a6be306f98d36210b9354_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/SP6NP7rGmJ", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.lait.org/", "display_url": "lait.org"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 822, "protected": false, "location": "Longueuil", "default_profile_image": false, "id_str": "1338337363", "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 248, "description": "Compte officiel de la F\u00e9d\u00e9ration des producteurs de lait du Qu\u00e9bec (FPLQ), qui repr\u00e9sente les quelque 6000 fermes laiti\u00e8res du Qu\u00e9bec", "friends_count": 1393, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3497211039/ebde3f2cbc2a6be306f98d36210b9354_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120776366/6d397fff02b4e6d6ca404cc4aa168580.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1338337363/1365484238", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000120776366/6d397fff02b4e6d6ca404cc4aa168580.jpeg", "name": "FPLQ ", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 11, "screen_name": "FedProdLaitQc", "url": "http://t.co/SP6NP7rGmJ", "created_at": "Tue Apr 09 04:57:17 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 11}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "305695167", "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Wed Apr 16 19:16:41 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 305695167, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2282331742/image_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "F6FFD1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/MdxRxmVLRa", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.ruthellenbrosseau.npd.ca", "display_url": "ruthellenbrosseau.npd.ca"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4644, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "305695167", "lang": "en", "utc_offset": -14400, "statuses_count": 1300, "description": "D\u00e9put\u00e9e de Berthier-Maskinong\u00e9 Porte-parole adjointe en mati\u00e8re d'agriculture", "friends_count": 734, "profile_link_color": "0099CC", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/2282331742/image_normal.jpg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/663980516/0qoatr9k7056dbk4mdnb.jpeg", "profile_background_color": "FFF04D", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/305695167/1354816639", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/663980516/0qoatr9k7056dbk4mdnb.jpeg", "name": "Ruth Ellen Brosseau", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 4, "screen_name": "RE_Brosseau", "url": "http://t.co/MdxRxmVLRa", "created_at": "Thu May 26 17:02:57 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 196}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Wed Apr 16 19:18:40 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}