{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@RocioGuti_ y yo a ti :D", "in_reply_to_status_id": 457646794449907712, "id": 457647261301092353, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 11], "screen_name": "RocioGuti_", "id": 2350644589, "name": "Rochi Gutierrez", "id_str": "2350644589"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "RocioGuti_", "id_str": "457647261301092353", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 2350644589, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 2320875314, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/456182468584800256/T6TMNycq_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 139, "protected": false, "location": "C\u00c1DIZ", "default_profile_image": false, "id_str": "2320875314", "lang": "es", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 5446, "description": "Gaditano de Cai y carnavalero hasta la m\u00e9dula los 365 d\u00edas al a\u00f1o. -S\u00f3lo entiende mi locura quien comparte mi pasi\u00f3n-. Vivo en febrero todo el a\u00f1o.", "friends_count": 164, "profile_link_color": "20399E", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/456182468584800256/T6TMNycq_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/448447019992883201/6DvPH-Tj.jpeg", "profile_background_color": "010608", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2320875314/1393091875", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/448447019992883201/6DvPH-Tj.jpeg", "name": "Sony", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 2040, "screen_name": "Gaditano_1991", "url": null, "created_at": "Fri Jan 31 14:23:55 +0000 2014", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 0}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "2350644589", "lang": "es", "created_at": "Sat Apr 19 22:29:44 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "457646794449907712", "place": null}