{"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @RobertAubinNPD: Pourquoi Thomas Mulcair et le NPD en 2015? Parce que prosp\u00e9rit\u00e9 et solidarit\u00e9 ne sont pas incompatibles!", "in_reply_to_status_id": null, "id": 455390177385394176, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 18], "screen_name": "RobertAubinNPD", "id": 272436944, "name": "Robert Aubin ", "id_str": "272436944"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "455390177385394176", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Pourquoi Thomas Mulcair et le NPD en 2015? Parce que prosp\u00e9rit\u00e9 et solidarit\u00e9 ne sont pas incompatibles!", "in_reply_to_status_id": null, "id": 455359491475652608, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "455359491475652608", "retweet_count": 4, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 272436944, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000766968535/66a29244c6edd633e9cb32b1756f2035_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/KTFbSi96", "indices": [0, 20], "expanded_url": "http://robertaubin.npd.ca", "display_url": "robertaubin.npd.ca"}]}, "description": {"urls": [{"url": "http://t.co/3Au35aif", "indices": [101, 121], "expanded_url": "http://www.facebook.com/#!/robertaubin.deputenpdtr", "display_url": "facebook.com/#!/robertaubin\u2026"}]}}, "followers_count": 1287, "protected": false, "location": "Ottawa - Trois-Rivi\u00e8res", "default_profile_image": false, "id_str": "272436944", "lang": "fr", "utc_offset": -14400, "statuses_count": 577, "description": "D\u00e9put\u00e9 NPD de Trois-Rivi\u00e8res, \nPorte parole en mati\u00e8re d'assurance-emploi. Chef du caucus qu\u00e9becois.\nhttp://t.co/3Au35aif", "friends_count": 471, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000766968535/66a29244c6edd633e9cb32b1756f2035_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/771204101/ba9c18cfbd309772c64dcdea951f1cd1.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/272436944/1358953867", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/771204101/ba9c18cfbd309772c64dcdea951f1cd1.png", "name": "Robert Aubin ", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3, "screen_name": "RobertAubinNPD", "url": "http://t.co/KTFbSi96", "created_at": "Sat Mar 26 14:21:36 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 80}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sun Apr 13 14:58:57 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 271745470, "verified": true, "profile_text_color": "634047", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/344513261573648109/6c5e14ea04206a2b3c4f26a3471eaecb_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "E3E2DE", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/TATvoFFjGf", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.nycoleturmel.ca", "display_url": "nycoleturmel.ca"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 4853, "protected": false, "location": "Gatineau (Hull)", "default_profile_image": false, "id_str": "271745470", "lang": "fr", "utc_offset": -14400, "statuses_count": 383, "description": "D\u00e9put\u00e9e de Hull-Aylmer - Compte Twitter officiel  // MP for Hull-Aylmer - Official Twitter account", "friends_count": 505, "profile_link_color": "088253", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/344513261573648109/6c5e14ea04206a2b3c4f26a3471eaecb_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/344918034408547185/8b7034b7bd18f46cae4b69954e2fdc13.jpeg", "profile_background_color": "EDECE9", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/344918034408547185/8b7034b7bd18f46cae4b69954e2fdc13.jpeg", "name": "Nycole Turmel", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1, "screen_name": "nycole_turmel", "url": "http://t.co/TATvoFFjGf", "created_at": "Fri Mar 25 03:15:28 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Eastern Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 287}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Sun Apr 13 17:00:53 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}