{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Cien d\u00edas ya del nuevo gobierno de gran coalici\u00f3n, sin pena ni gloria. Despu\u00e9s lleg\u00f3 Ucrania para desviar la atenci\u00f3n...", "in_reply_to_status_id": null, "id": 448502627454971904, "favorite_count": 1, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "448502627454971904", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 1871412542, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000466160932/e12c5069d1503e3af34afcad7dbff5a1_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 180, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "1871412542", "lang": "de", "utc_offset": null, "statuses_count": 8, "description": "Periodista y conductora del programa de debates Cuadriga de Deutsche Welle.", "friends_count": 37, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000466160932/e12c5069d1503e3af34afcad7dbff5a1_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Ursula Moreno J.", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 0, "screen_name": "UrsulaMorenoDW", "url": null, "created_at": "Mon Sep 16 12:10:05 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 2}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "es", "created_at": "Tue Mar 25 16:52:13 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}