{"contributors": null, "truncated": false, "text": "se a demi for esperar o povo se acalmar coitada dela nunca mais vai sair de l\u00e1", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457952331850862592, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for  Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457952331850862592", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 861641628, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/452452568795332608/MrGS2D5M_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 2611, "protected": false, "location": "my love my life dialittlelambs", "default_profile_image": false, "id_str": "861641628", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 54028, "description": "vcs tudo reclama q \u00e9 dif\u00edcil ser f\u00e3 do justin q \u00e9 dif\u00edcil ser f\u00e3 dos mino vcs num aguenta um dia sendo f\u00e3 da testa e do mj", "friends_count": 2193, "profile_link_color": "553A99", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/452452568795332608/MrGS2D5M_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/452455406221017088/CmXdL_aw.png", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/861641628/1396707846", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/452455406221017088/CmXdL_aw.png", "name": "mjxscape", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 3610, "screen_name": "Darrenhaac", "url": null, "created_at": "Thu Oct 04 16:16:12 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 3}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Sun Apr 20 18:41:58 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}