{"contributors": null, "truncated": false, "text": "A las 16.30 la #TVP\u00fablica presenta los mejores documentales de Canal Encuentro. http://t.co/zB2nW6UdoT", "in_reply_to_status_id": null, "id": 459772158768865280, "favorite_count": 6, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [15, 25], "text": "TVP\u00fablica"}], "urls": [{"url": "http://t.co/zB2nW6UdoT", "indices": [80, 102], "expanded_url": "http://ow.ly/waQ2L", "display_url": "ow.ly/waQ2L"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "459772158768865280", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 67334466, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435814387698249728/-yLUaJLD_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "CFE8F1", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/XGR6QY04XC", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.tvpublica.com.ar", "display_url": "tvpublica.com.ar"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 296476, "protected": false, "location": "Argentina", "default_profile_image": false, "id_str": "67334466", "lang": "es", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 58283, "description": "La TV P\u00fablica de Argentina ofrece fragmentos de sus programas, basados en criterios de calidad y equilibrio entre informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y entretenimiento.", "friends_count": 25, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435814387698249728/-yLUaJLD_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/442837613/fondo.jpg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/442837613/fondo.jpg", "name": "TV P\u00fablica - Canal 7", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 24, "screen_name": "TV_Publica", "url": "http://t.co/XGR6QY04XC", "created_at": "Thu Aug 20 14:55:05 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Buenos Aires", "profile_sidebar_border_color": "5AB1DA", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 2046}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Fri Apr 25 19:13:19 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}