{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 540768580, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000260975636/5acfe006cc64b67dd9e0bd4572ecef9f_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/dkJzBnvPRe", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mercedes-benz.com.ar", "display_url": "mercedes-benz.com.ar"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 3165, "protected": false, "location": "Argentina", "default_profile_image": false, "id_str": "540768580", "status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "Ingres\u00e1 a http://t.co/lBgcr6QK28 y conoc\u00e9 nuestra nueva #TiendaBoutique. Luc\u00ed la Estrella! http://t.co/rTYAQzJIb1", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457222139016663041, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">HootSuite</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [56, 71], "text": "TiendaBoutique"}], "urls": [{"url": "http://t.co/lBgcr6QK28", "indices": [10, 32], "expanded_url": "http://bit.ly/1e3RXpo", "display_url": "bit.ly/1e3RXpo"}, {"url": "http://t.co/rTYAQzJIb1", "indices": [91, 113], "expanded_url": "http://ow.ly/i/5gK03", "display_url": "ow.ly/i/5gK03"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457222139016663041", "retweet_count": 2, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Fri Apr 18 18:20:27 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "lang": "es", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 642, "description": "Mercedes-Benz es la marca de autom\u00f3viles de m\u00e1s \u00e9xito en todo el mundo. Es la perfecci\u00f3n t\u00e9cnica, es calidad, e innovaci\u00f3n.", "friends_count": 206, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000260975636/5acfe006cc64b67dd9e0bd4572ecef9f_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000172235626/Ia6sxZF5.jpeg", "profile_background_color": "03041A", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/540768580/1390331357", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/378800000172235626/Ia6sxZF5.jpeg", "name": "Mercedes-Benz ARG", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 409, "screen_name": "MercedesBenzArg", "url": "http://t.co/dkJzBnvPRe", "created_at": "Fri Mar 30 12:14:40 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Buenos Aires", "profile_sidebar_border_color": "000000", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 14}