{"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Brasilia", "id": 38250514, "verified": true, "profile_text_color": "0078BE", "muting": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/433345299835142144/mCqD_pMn_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DCDCDC", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/NILzrDf4Oz", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.aviacaocivil.gov.br", "display_url": "aviacaocivil.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 5122, "protected": false, "id_str": "38250514", "default_profile_image": false, "listed_count": 118, "status": {"contributors": null, "truncated": false, "text": "RT @TwitterBrasil: Tem quest\u00f5es sobre os aeroportos? Pergunte ao ministro! Amanh\u00e3, 15h, converse com o ministro @moreira_franco usando #Mor\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "id": 459348416708243457, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [3, 17], "screen_name": "TwitterBrasil", "id": 263884490, "name": "Twitter Brasil", "id_str": "263884490"}, {"indices": [112, 127], "screen_name": "moreira_franco", "id": 38250514, "name": "Moreira Franco", "id_str": "38250514"}], "hashtags": [{"indices": [135, 140], "text": "MoreiraResponde"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "459348416708243457", "retweet_count": 16, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "retweeted_status": {"lang": "pt", "favorited": false, "in_reply_to_user_id": null, "contributors": null, "truncated": false, "text": "Tem quest\u00f5es sobre os aeroportos? Pergunte ao ministro! Amanh\u00e3, 15h, converse com o ministro @moreira_franco usando #MoreiraResponde", "created_at": "Thu Apr 24 15:08:00 +0000 2014", "retweeted": false, "in_reply_to_status_id": null, "coordinates": null, "id": 459348035752169472, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [93, 108], "screen_name": "moreira_franco", "id": 38250514, "name": "Moreira Franco", "id_str": "38250514"}], "hashtags": [{"indices": [116, 132], "text": "MoreiraResponde"}], "urls": []}, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_screen_name": null, "source": "web", "place": null, "retweet_count": 16, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorite_count": 10, "id_str": "459348035752169472"}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Thu Apr 24 15:09:31 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}, "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 12007, "description": "Ministro da Secretaria de Avia\u00e7\u00e3o Civil da Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.Ex-ministro da SAE, VP da Caixa,Gov. do RJ, Dep.Federal por 3 mandatos e prefeito de Niter\u00f3i", "friends_count": 175, "profile_link_color": "848383", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/433345299835142144/mCqD_pMn_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/433566153877643264/Mml5Vgq4.jpeg", "profile_background_color": "F0F0F0", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/38250514/1392204395", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/433566153877643264/Mml5Vgq4.jpeg", "name": "Moreira Franco", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 70, "screen_name": "moreira_franco", "url": "http://t.co/NILzrDf4Oz", "created_at": "Wed May 06 19:04:45 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "location": "Brasil", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false}