{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Dimanche, rendez-vous \u00e0 11h30 sur le parvis de la mairie pour la comm\u00e9moration de la journ\u00e9e du souvenir des d\u00e9port\u00e9s.", "in_reply_to_status_id": null, "id": 459710491691323392, "favorite_count": 0, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "459710491691323392", "retweet_count": 1, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 95198644, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3288117880/6b134cc8b28adf252bd611fc6ed1cc4c_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Of6l8JTPMJ", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mairie14.paris.fr", "display_url": "mairie14.paris.fr"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 1766, "protected": false, "location": "Paris", "default_profile_image": false, "id_str": "95198644", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 1009, "description": "Mairie du 14e arrondissement de Paris", "friends_count": 204, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3288117880/6b134cc8b28adf252bd611fc6ed1cc4c_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/795815302/1e42cc49784b45bb80a45a5bd53d6128.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/795815302/1e42cc49784b45bb80a45a5bd53d6128.jpeg", "name": "Mairie 14 Paris", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 10, "screen_name": "MairieParis14", "url": "http://t.co/Of6l8JTPMJ", "created_at": "Mon Dec 07 13:18:23 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Paris", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 99}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "fr", "created_at": "Fri Apr 25 15:08:16 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}