{"contributors": null, "truncated": false, "text": "\u00d3CULOS ESCURO CARINHA DE SONO BON\u00c9 TRAVESSEIRO M\u00c3E CHAMA O SAMU", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457983479779950592, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457983479779950592", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 178384085, "verified": false, "profile_text_color": "3D1957", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/454370287216099329/9cgkrh7C_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "7AC3EE", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 3766, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "178384085", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 64343, "description": "minha m\u00e3e perguntou se o nash o matthew e o cameron v\u00e3o me dar futuro ent\u00e3o eu respondi futuro n\u00e3o sei se eles podem dar mas orgasmo tenho certeza que sim", "friends_count": 3264, "profile_link_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/454370287216099329/9cgkrh7C_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/445289614853435392/rW2RevS-.jpeg", "profile_background_color": "FFFFFF", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/178384085/1397165302", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/445289614853435392/rW2RevS-.jpeg", "name": "clarinha", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 1271, "screen_name": "flopsciles", "url": null, "created_at": "Sat Aug 14 16:32:19 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 2}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "pt", "created_at": "Sun Apr 20 20:45:45 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}