{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Today opening ceremony #carifta games #martinique @FFAthletisme @FranceOlympique", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457297762389094400, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [50, 63], "screen_name": "FFAthletisme", "id": 117435345, "name": "FFA", "id_str": "117435345"}, {"indices": [64, 80], "screen_name": "FranceOlympique", "id": 95402942, "name": "France Olympique", "id_str": "95402942"}], "hashtags": [{"indices": [23, 31], "text": "carifta"}, {"indices": [38, 49], "text": "martinique"}], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457297762389094400", "retweet_count": 3, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 1757667020, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/435554354293395456/c3FRuAR5_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 1336, "protected": false, "location": "Paris", "default_profile_image": false, "id_str": "1757667020", "lang": "fr", "utc_offset": null, "statuses_count": 380, "description": "Directeur Technique National et s\u00e9lectionneur de l'\u00e9quipe de France d'athl\u00e9tisme. M\u00e9daill\u00e9 Europ\u00e9en, Mondial et Olympique. ...Le Sport est \u00e9cole de vie...", "friends_count": 192, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/435554354293395456/c3FRuAR5_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1757667020/1392679225", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "Yalouz Ghani", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 711, "screen_name": "GhaniYalouz", "url": null, "created_at": "Sat Sep 07 16:52:29 +0000 2013", "contributors_enabled": false, "time_zone": null, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 8}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "lang": "en", "created_at": "Fri Apr 18 23:20:57 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}