{"contributors": null, "truncated": false, "text": "Recorde na Feira do Peixe: 330 toneladas de pescado vendidas http://t.co/AxPNrnb33e #SemanaSanta #com\u00e9rcio #P\u00e1scoa", "in_reply_to_status_id": null, "id": 457289016556421121, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [], "hashtags": [{"indices": [84, 96], "text": "SemanaSanta"}, {"indices": [97, 106], "text": "com\u00e9rcio"}, {"indices": [107, 114], "text": "P\u00e1scoa"}], "urls": [{"url": "http://t.co/AxPNrnb33e", "indices": [61, 83], "expanded_url": "http://bit.ly/1nuSebP", "display_url": "bit.ly/1nuSebP"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "457289016556421121", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 97251131, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000220099983/89b7f42f87e31e8c477f2fccda627584_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/rEls575Bnm", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.portoalegre.rs.gov.br/", "display_url": "portoalegre.rs.gov.br"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 25773, "protected": false, "location": "Porto Alegre", "default_profile_image": false, "id_str": "97251131", "lang": "pt", "utc_offset": -10800, "statuses_count": 35189, "description": "Not\u00edcias, campanhas e informa\u00e7\u00f5es oficiais da Prefeitura de Porto Alegre. Para solicitar servi\u00e7os, disque 156 ou acesse nosso site:", "friends_count": 43, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000220099983/89b7f42f87e31e8c477f2fccda627584_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/537389329/fundo2.jpg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/537389329/fundo2.jpg", "name": "Porto Alegre", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 35, "screen_name": "Prefeitura_POA", "url": "http://t.co/rEls575Bnm", "created_at": "Wed Dec 16 17:22:48 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Brasilia", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 304}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "pt", "created_at": "Fri Apr 18 22:46:12 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}