{"follow_request_sent": null, "profile_use_background_image": true, "id": 499103116, "verified": false, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1923746931/ojo_escaparate_normal.jpg", "profile_sidebar_fill_color": "EFEFEF", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "profile_text_color": "333333", "followers_count": 3114, "protected": false, "location": "M\u00e9xico, Oaxaca", "default_profile_image": false, "id_str": "499103116", "lang": "es", "utc_offset": -18000, "statuses_count": 8053, "description": "Felipe S\u00c1NCHEZ: Autor de Escaparate Pol\u00edtico desde 1977. Premio Estatal de Periodismo. Premio M\u00e9xico de Periodismo. El Quijote de plata de EL IMPARCIAL", "friends_count": 726, "profile_link_color": "1C1E24", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/1923746931/ojo_escaparate_normal.jpg", "notifications": null, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "profile_background_color": "131516", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme14/bg.gif", "screen_name": "escaparate_oax", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 29, "name": "@Escaparatepolitico", "url": "http://www.escaparatepolitico.com/", "created_at": "Tue Feb 21 19:40:00 +0000 2012", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "EEEEEE", "default_profile": false, "following": null, "listed_count": 13}