{"contributors": null, "truncated": false, "text": "US$30.000 millones en cr\u00e9ditos para emprendedores  http://t.co/JEICzz16F2 v\u00eda @larepublica_co", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458649623809122304, "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com/tweetbutton\" rel=\"nofollow\">Tweet Button</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [78, 93], "screen_name": "larepublica_co", "id": 58650958, "name": "La Rep\u00fablica", "id_str": "58650958"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/JEICzz16F2", "indices": [51, 73], "expanded_url": "http://www.larepublica.co/opener-tiene-recursos-por-us30000-millones-en-cr\u00e9ditos-para-emprendedores_111311", "display_url": "larepublica.co/opener-tiene-r\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458649623809122304", "retweet_count": 10, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 142250577, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/428572593462206464/n4Dx4-1o_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": true, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/Di1WkPRxen", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mintic.gov.co", "display_url": "mintic.gov.co"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 109001, "protected": false, "location": "Colombia", "default_profile_image": false, "id_str": "142250577", "lang": "en", "utc_offset": -18000, "statuses_count": 6011, "description": "Cuenta oficial de Diego Molano Vega. Tengo la firme convicci\u00f3n que masificar el uso de las TIC reducir\u00e1 la pobreza y generar\u00e1 empleo en el pa\u00eds. #ViveDigital", "friends_count": 337, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/428572593462206464/n4Dx4-1o_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/442614690/twitter-Ministro.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/442614690/twitter-Ministro.png", "name": "MinistroTIC Colombia", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 19, "screen_name": "diegomolanovega", "url": "http://t.co/Di1WkPRxen", "created_at": "Mon May 10 11:13:02 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Bogota", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 1016}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "es", "created_at": "Tue Apr 22 16:52:46 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}