{"contributors": null, "truncated": false, "text": "D\u00e9but de #UnJourUneTribune ac la contribution de @PECormier sur l'#Europe @Les_Europeens @UDIjeunes #Ouest #EP2014 http://t.co/BJDhPgHbUv", "in_reply_to_status_id": null, "id": 458612987491008512, "favorite_count": 7, "source": "web", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [49, 59], "screen_name": "PECormier", "id": 563638714, "name": "Pierre Cormier", "id_str": "563638714"}, {"indices": [74, 88], "screen_name": "Les_Europeens", "id": 1388794680, "name": "Les Europ\u00e9ens", "id_str": "1388794680"}, {"indices": [89, 99], "screen_name": "UDIjeunes", "id": 887095105, "name": "UDI Jeunes", "id_str": "887095105"}], "hashtags": [{"indices": [9, 26], "text": "UnJourUneTribune"}, {"indices": [66, 73], "text": "Europe"}, {"indices": [100, 106], "text": "Ouest"}, {"indices": [107, 114], "text": "EP2014"}], "urls": [{"url": "http://t.co/BJDhPgHbUv", "indices": [115, 137], "expanded_url": "http://www.leseuropeens.eu/tribune-des-jeunes-udimodem-de-laeuro-circo-ouest-quaest-ce-que-laeurope-pour-vous.html", "display_url": "leseuropeens.eu/tribune-des-je\u2026"}]}, "in_reply_to_screen_name": null, "id_str": "458612987491008512", "retweet_count": 19, "in_reply_to_user_id": null, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 110191018, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/3115933542/1c75e149591daf10f18a349a0cff3aec_normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/LloBfDiQ2B", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://intranet.senat.fr/senateur/arthuis_jean83011j.html", "display_url": "intranet.senat.fr/senateur/arthu\u2026"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 10090, "protected": false, "location": "Paris", "default_profile_image": false, "id_str": "110191018", "lang": "fr", "utc_offset": 7200, "statuses_count": 767, "description": "Pr\u00e9sident de l\u2019Alliance Centriste, S\u00e9nateur de la Mayenne, ancien ministre de l'\u00e9conomie et des finances, et candidat aux \u00e9lections europ\u00e9ennes 2014 #EP2014", "friends_count": 535, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/3115933542/1c75e149591daf10f18a349a0cff3aec_normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/458583567761555456/NZ7gp22G.jpeg", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/110191018/1398169726", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/458583567761555456/NZ7gp22G.jpeg", "name": "Jean Arthuis", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": true, "favourites_count": 23, "screen_name": "JeanArthuis", "url": "http://t.co/LloBfDiQ2B", "created_at": "Sun Jan 31 17:36:54 +0000 2010", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Amsterdam", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 409}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "lang": "fr", "created_at": "Tue Apr 22 14:27:11 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": null, "place": null}