{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@WRadioColombia Esto se sab\u00eda desde un principio, pero se admite ahora q toda la boleter\u00eda est\u00e1 vendida. Colombia 5to pa\u00eds en compra boletas", "in_reply_to_status_id": 457576946923470848, "id": 457582889664671744, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://blackberry.com/twitter\" rel=\"nofollow\">Twitter for BlackBerry\u00ae</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 15], "screen_name": "WRadioColombia", "id": 20560294, "name": "W Radio Colombia", "id_str": "20560294"}], "hashtags": [], "urls": []}, "in_reply_to_screen_name": "WRadioColombia", "id_str": "457582889664671744", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 20560294, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": true, "id": 276956627, "verified": false, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/429034001701928961/p154YKf__normal.jpeg", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"description": {"urls": []}}, "followers_count": 24, "protected": false, "location": "", "default_profile_image": false, "id_str": "276956627", "lang": "es", "utc_offset": -18000, "statuses_count": 1083, "description": "Amante de Colombia. Sue\u00f1o con la paz, la justicia y la seguridad de mi pais.", "friends_count": 71, "profile_link_color": "0084B4", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/429034001701928961/p154YKf__normal.jpeg", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "name": "W Vel\u00e1squez", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 8, "screen_name": "paisacontento", "url": null, "created_at": "Mon Apr 04 12:27:44 +0000 2011", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Central Time (US & Canada)", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "default_profile": true, "following": false, "listed_count": 0}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "20560294", "lang": "es", "created_at": "Sat Apr 19 18:13:57 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "457576946923470848", "place": null}