{"contributors": null, "truncated": false, "text": "@JJ_Jukkis @MTVTotal @MTVSuomi 24 - Lontoo n\u00e4hd\u00e4\u00e4n t\u00e4n\u00e4 kes\u00e4n\u00e4 @Maikkari:lla. Kausi k\u00e4ynnistyy sunnuntaina 1.6. http://t.co/WhTtXaFbz8", "in_reply_to_status_id": 458251357842309120, "id": 458474836252450816, "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "retweeted": false, "coordinates": null, "entities": {"symbols": [], "user_mentions": [{"indices": [0, 10], "screen_name": "JJ_Jukkis", "id": 1216739070, "name": "Jukkis", "id_str": "1216739070"}, {"indices": [11, 20], "screen_name": "MTVTotal", "id": 23745278, "name": "MTV Total", "id_str": "23745278"}, {"indices": [21, 30], "screen_name": "MTVSuomi", "id": 1948704752, "name": "MTV", "id_str": "1948704752"}, {"indices": [63, 72], "screen_name": "Maikkari", "id": 312085870, "name": "MTV3", "id_str": "312085870"}], "hashtags": [], "urls": [{"url": "http://t.co/WhTtXaFbz8", "indices": [112, 134], "expanded_url": "http://www.mtv.fi/24", "display_url": "mtv.fi/24"}]}, "in_reply_to_screen_name": "JJ_Jukkis", "id_str": "458474836252450816", "retweet_count": 0, "in_reply_to_user_id": 1216739070, "favorited": false, "user": {"follow_request_sent": false, "profile_use_background_image": false, "id": 82086420, "verified": true, "profile_text_color": "333333", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/378800000701870255/f4357d10cf09381fcfaade05f82940dd_normal.png", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "geo_enabled": false, "entities": {"url": {"urls": [{"url": "http://t.co/enFPwtIVwc", "indices": [0, 22], "expanded_url": "http://www.mtv.fi/sub", "display_url": "mtv.fi/sub"}]}, "description": {"urls": []}}, "followers_count": 24296, "protected": false, "location": "Helsinki, Finland", "default_profile_image": false, "id_str": "82086420", "lang": "en", "utc_offset": 10800, "statuses_count": 3307, "description": "Subin virallinen Twitter-sivusto. Olemme osa @MTVSuomi-perhett\u00e4. Keskustelu hashtagilla #SubSuomi", "friends_count": 82, "profile_link_color": "161616", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/378800000701870255/f4357d10cf09381fcfaade05f82940dd_normal.png", "notifications": false, "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/583756752/zfqg0ajl46bh2kq8338u.png", "profile_background_color": "FAF8EC", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/82086420/1383503467", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/583756752/zfqg0ajl46bh2kq8338u.png", "name": "Sub", "is_translation_enabled": false, "profile_background_tile": false, "favourites_count": 180, "screen_name": "SubSuomi", "url": "http://t.co/enFPwtIVwc", "created_at": "Tue Oct 13 12:53:40 +0000 2009", "contributors_enabled": false, "time_zone": "Helsinki", "profile_sidebar_border_color": "FFFFFF", "default_profile": false, "following": false, "listed_count": 33}, "geo": null, "in_reply_to_user_id_str": "1216739070", "possibly_sensitive": false, "lang": "fi", "created_at": "Tue Apr 22 05:18:13 +0000 2014", "in_reply_to_status_id_str": "458251357842309120", "place": null}